2018香港立法會補選點票 4

屌又係我

我又真係投唔落鄧家彪
但又唔想見到范國威

話之你投黃國健黃國興鐘樹根蔣麗雲
總之一票不投鄺葆賢

咪話方國珊 入去做下大龍鳳唔錯呀

唔係那渣大勇，咖哩未必咁輕鬆

好想快啲有細站結果

唯一開心嘅係bill down

再一次證明初選機制失敗

哪叱好過鄺狗

真
5萬票真係痴線

同埋交配嬸嬸

新西柒就算啦...
九西都柒埋一份

仲未成功嫁
要鄺狗落埋台香港先有轉機

民協做左幾廿年
根本好緊要

全世界玩政治都要做地區工作

鄧家彪條柒頭宣佈敗選未
好想睇佢哭喪咁出黎講野

一早都冇諗過膠佩會贏到

極度唔想bill贏但又唔想見咖哩贏左個得戚樣
而家仲要大勝

要鄺狗陪佢出黎見記者

爭屎

講咗啦

比上兩次多左20000...

你單機夠未？
見你好認真咁做on9嘢就好想喊

仲有冇可能反cup到

鄺狗累死鄧家彪

香港01係咪廢咗 點咁耐都未點完狗籠西

下次同果條教會撚一齊選有冇機
吸埋教會埋票 一選合十祈禱

你追擊夠鄺葆未
黃埔票站姚生大勝
今次問題都唔係鄺葆到

Molamola 新東下次應該比佢拎到一席

為左鄺狗喊
值得咩？

方國山2020應該收到

新西柒係因為搵埋啲柒頭過嚟選
個個都唔撚想投啲垃圾

九西柒衰空降

司馬文得1,632, 選委會個 900票呢

到時會唔會勸退佢

你認真？

果度唔知有幾多係因為焦土呢...

跟本姚唔應該落西九
司馬文落西九可能仲好過

其實呢o的中間派, 去到關建時刻就會變建制

耶撚可能下次界走曬方國姍d票呢

我支持方國珊選贏鄺狗

未必 今次係新東人含撚姐
下次睇派咩人出黎選

樁腳唔推
獻世邊反到 cup
計票非建制六四贏

反而港島跌眼鏡
本身票源比例差唔多
低估左中矢號召力

2020玩 玩大選啦仲玩補選

唔覺焦土有咁大影響力

司馬文落西九輸得仲慘
果邊班廢老聽到僭建就唔投啦

鬼佬更加少人投

邊個落都死
因為鄺狗hea做

咪玩啦, 窮拎地區會嬴?

只見咖哩票數冇乜增長, 都係泛民基本盤

眾志係得2登先睇死佢地

得嗰十幾個連登仔
泛民肯面對未

係飯民班垃圾搞到衰過pat屎啫
真係跟初選機制嘅可以點失敗

鄺狗肯死出黎未呀

可能孽瘤又搵多件同容e一齊出
跟住食多席

蘋果 【九西死因】一個泛民助選團的自白

司馬文得港島啲識咋
啲中間派可能重反感

等陣比班建制做9你個死鬼佬係外國勢力入侵香港嘅證據

鬼佬撚有人投咩

目前次回合想贏返，就係小麗出選+基哥endorse
想搏d就袁海文

未必 到時咁多選擇 除非又冇本土

九西要贏真係得返小麗老母先得
一係就搵件神檯級出黎選

你睇bill都拎唔曬 補選大家都跌票
咖哩飯本身無朋友 又得罪幾個沙田區議員
咁都仲有16萬票 焦土影響跟本好低

「姚松炎今次做選舉工程，同我哋傳統政黨，真係好唔同，我哋唔係好慣，尤其係打開地面戰嗰班，其實一直覺得佢危。

我哋擺街站、洗樓、去屋邨，佢哋認為唔使做好多呢啲，覺得做好網上，網上反應熱烈，就好有信心。
即使佢哋助選團，或者幫忙嘅團體開（街）站，但好似用錯力，星期五、六下晝，喺佐敦開站，我哋一般唔會咁做，因為嗰啲係街客，去行街，唔係選民；即使開喺住宅區，有啲朝早9點後先至開，嗰啲時間，人人返晒工，開站都無咩用。
姚松炎團隊去土瓜灣少數族裔拉票，好奇怪，或者踩單車，我哋好多人睇到，暈低咁滯。或者係我哋太傳統，唔慣咁做。
不過泛民好多大佬，就好buy佢呢套，所以一直覺得九西呢個位好易贏，無咩危機感，其實我地做開地區嘅，睇佢唔係咁穩陣。
佢哋呢種選舉工程，喺比例代表制，效果可能會比較好，今次補選只係選一個位，未必可以咁打選戰。今次投票率咁低，有好多原因，如果唔諗點樣做，下次補選，我擔心唔容易贏。」

堆支持者仲屌緊馮檢基同蔡東洲

做到先講

未必
因為當年司馬文
支持過基哥去超區
基哥應該落力好多

似乎講中左啦

最弊係啲人玩焦土

咁我寧願幫葉劉助選都唔會叫人投鄺狗

( Show Blocked User - 洪興陳浩南 )

討論立即正常返

投左共啦仲endorse你咩

當人condom

如果毓民選九西贏唔贏到

醒下啦樓主

屌柒鄺狗賢

小麗捐錢走撚晒數仲會有人投佢？

碌撚唔落區都跌唔少票啦
姚係做唔夠

一票不投鄺狗賢

同熱狗中伏情況一樣
網上支持可能係外國黎架屌

基哥寧願睇你死都唔會endorse你

Show Blocked User - 洪興陳浩南

其實都唔係幾想block你
不過你真係好L煩

唔得，得本土票冇10萬泛民票
同埋何志光又會上水

未見佢拉票 大聲公都無

少自己友6 7萬票係度賴焦土
焦土點解出現又唔理

你阻止唔到我屌柒鄺狗

唉男朋友從來唔投票
上次同佢惡補九西侯選人資料後佢投左游小姐
今次補選佢連投都唔想投話浪費時間投左都做唔到
最後我發晒脾氣先拉到佢去投教授
見到呢個結果真係好失落⋯⋯

只係焦土得黎亦揀唔落呀bill, 當然都有部分揀含
扣番跌左嘅票, 66000睇落都似係差唔多三家均分

鬼佬都幾多fans

似係輸技術原因啦
佢個打法係朱凱迪打法黎
懷疑根本係朱凱迪班底統籌，將新西大勝果套照搬過去搞到咁

講得好裡全因鄺狗冇影
累死教授

繼續賴丫

落場選一定要落區逐小做起

焦土一區有6-7萬票一早推曬國師梁游碌撚入議會

九西呀，石硤尾 深水埗區呀

唔buy佢又唔提佢⋯⋯

有嘅, 不過同阿信相差好遠

其實自從dq之後泛民根本都內亂
先有傻鳩出黎話俾大陸黑警捉走
之後又初選出事

司馬文落西九輸鳩硬添啦
根本冇乜人點之前諗住姚會輸

泛民會俾你代表佢地都成問題啦
反撚哂面

剩係見過佢去啟晴邨搵啲人 hea 拉
嗰度啲支那狗部集中營拉嚟都冇用啦

青政熱普城全取都得

唔得 今時今日樹敵太多
比例代表制就話有機
全票制同送死無異

朱凱迪個玩法要個選區多後生選民先得

朱閪本身n年社運撚點同

朱凱迪當年係新西玩左咁多年
教授空降喎....

姚教授

補選不嬲都低投票率
Bill得票仲少過鼎鼎補選
整體投票率低影響>>>>焦土

佢都唔會想臨老過唔到世啦

如果有, 果度都9席啦

朱凱迪係選舉論壇表現搶鏡

我覺得下round狗西應該贏到
輸過一次班大粒野就識落黎催票架啦
加上應該兩個區 新東狗西only
夠晒資源保返狗西

港島輸一萬
建制依區退步
對手唔強下
比人搶左一成票

新東覺得係鄧家姐問題

獻世九西爭贏五五
其實都幾大鑊
果兩個女人
九西加多席打開左缺口
下個補選打左強心針

黃洋達條傻鳩落九西反而有機講真
條友咁撚落力

比例代表制可以咁玩
但隻揪一定要靠地區

九西無架啦
下次應該3:3

陳雲

CCTVB都唔搞

今時今日更加唔得啦
形象爛哂

朱凱迪真係喺姚松炎嗰 team 入面

heidi個打法要比例制先得
單一制鬥多票 多後生都冇用

又出黎抽水

如果周庭無DQ, 都係收皮

同老人家反面

當年毛姨落選，都要落九西做地區工作先贏到個位
或者姚又深耕細作返幾年，2020 應該會贏

我係投左佢 但佢真係唔夠呢兩條友鬥

如果講落力佢一定數一數二

根本焦土白票影響力有限，衰咗就反省下啦仲喺到賴

焦土咁把炮范國威第一個收皮先啦

利申新東射咗落海

佢除咗陳雲
同邊個係冇反面

16年九西2:4係元秋鼠王計錯數, 先比游低票入到, 計票建制係可以拆多隊
加上姚係空降冇樁腳, 仲有泛民初選迫走基哥單野跌票

我諗可能有啲係投建制
但彪彪太難頂先投方國珊

隻癲狗冇討論價值

一定用核彈炸平九西

今時今日只會變陳玉娥 黃成智之流
得罪人多兼冇乜人撐

焦土就算係本土陣營都係極少數
只係泛民搵野黎賴

16嗰次行過咁多街站一次都冇見過佢
利申:九東

下round九西出咩人選最好

姚松炎係咪輸咗

港島班人點會buy 條𡃁妹，政府DQ 係幫左佢

九東都選唔到去九西

咁又冇老人家咁嚴重
同埋佢好多對家都係跟老人家果陣積落黎

身為港島撚我覺得唔係好關眾志號召力事，而係真係無得揀，一係建制交配，一係泛民區諾軒，其餘兩個都唔識
結論 大家都係含淚投區諾軒

寧願投建制都唔投呢條白痴仔

12啦我講 16之後條友形象貼晒地

姚生咁撚多job..邊會on9晒時間去做地區工作。而且佢唔係區議員

陳雲 其實係未真共產 假港獨

熱普城 路線明顯唔係泛民 點都cap唔到佢地票架啦

咪傻啦毓民光環都無埋呢條友仲有咩價值

入去扔下野又一日

條傻㞗宣傳只係攞架垃圾車喺度㞗吠
嘈到死

差二千幾 無得追啦

本身毛 ee 鉛水暈都好小票
係爆左個小麗勁 d

好難講
佢拎曬g鋒羅冠聰光環

果架回收車

鉛水暈啲票去左狄到

兩邊都唔係, 仲少朋友過港獨派

都唔好咁講, 眾志班人既光環同吸票力, 2登永遠都低估得好緊要
gphone既名氣係去到國際層面, 呢方面姚係完全冇得比

陳雲根唔洗理架啦
一日出幾百個status 成張賭檯俾佢買哂
到時又老師又中

唔會啦
同場有孽瘤琼子愛將
加上港島不嬲白鴿眼區 好難選到

Kill Bill !

陳交配算唔算史上最柒

計光環 周庭>>>>白鴿

周庭選贏硬啊on9

覺得係鄧家 bill 味力唔夠
獻世應該搵返牙舜咁鮮肉級

邊度有得睇直播

叫佢返去餵奶啦

大把人轉投左民主派

海怡都輸

我都覺dq周庭轉區上係最强
雖然政治路線9唔搭8
但港島撚係好唔會深究，感覺行先

佢一早配撚晒票啦
咪咁幼稚啦

民協出賣販民個責任唔知肯唔肯揹, 老虎蟹都屈落去先

唔係蝗上 本土派內鬥就唔會出現
曾經嘅砂塔唔會變番盤散沙
屌佢老母

周庭選隨時輸埋

有樁腳有計數㗎咩

Poster 累事

起碼熱狗做都叫多少少旗
今次邊撚個理？
泛民自己又無資源落姚松炎度

now
cctvb

廢男人

唔會囉
王維基都食唔晒成條水
你叫個靚妹出黎送死
2020儲下票有機既

bill up係有d能力既, 點會搓my breast-->鼎鼎上左位都未到佢
一次比佢擔大旗就出哂醜

泡沫爆破係必然

人哋要永瀆基本大法吖嘛 同習帝好fd架

因為鐵票全部數到
總人數減去鐵票就好易得出姚既得票+少量游離票
再根據多年經驗判斷每年游量票去自己陣營既比例
只要鐵票數量夠多, 條數唔難計

有啲港島撚係唔理政治
但好撚snobbish 一定唔會投𡃁妹

會焦土既上屆會投邊個?
咪又係碌撚+游兩個 佢地夾埋先4萬票
點計都係民協泛民大獲啲

姚生未打過地面戰又無社區工作經驗。又無戰意。佢唔稀罕議員人工啦。佢自己啲job都大把

成個中西區都唔會
仲有香港仔果邊

但表現差過 holding

係意義問題囉

有蝗上班牆頭草痴埋嚟其實都預咗係咁結尾

睇下最後啲票分佈就知咩事

又話仲有7個站，咁撚耐

泛民驚佢下屆爭位
無出過力

咪傻啦
新東建制都冇諗過贏 咪是鳩但佢話選咪俾佢選

完咗啦

鄧家彪個樣都唔似三張幾啦

輸係輸單程證殖民同廢老

姚生輸埋應該無mood 2020番黎再選

自己人都唔幫足
飯民永遠都輸自己

屌 姚松炎係DQ受害者而且捐8皮 反而輸
范國威呢d最無恥既政棍就高票當選 有冇天理？

佢要選不如去新東算
其他區都未必有運行

去到最後10% 會搞掂曬重點果啲先公佈最後結果

假設得犯國猥同區當選
如果無計錯
而家都守唔住地區過半數？
直選議席而家33個喎

其實土共票無乜多到
應該係姚競選工程出問題

一早話過，開頭反派錢
就係為咗討好港島撚得罪另外兩個區既人

要落區服侍廢老，cv己腥不了

冇

方國珊下次大選贏撚硬啦，d票獲獲都升

幫左姚松炎當選 下屆民協仲洗選?

今屆起碼六萬

你啱

同意港島撚政治冷感得好緊要

不嬲港豬都係咁
你覺得有救 係你白痴

佢中意搞網上宣傳 又唔多啲落區 街站又擺埋晒啲九唔搭八既時間同地點

屌 九西輸左真係sad撚到訓唔到

yes

下次未必啦
有onq holding容e大把你揀
今次個別例子都係果兩個唔想投咪是鳩但投左佢

今次有D反咖哩射左比佢

DQ受害人就返去選功能組別啦屌

怕輸空降九西，搶游蕙禎個位
唔落力宣傳，輸左就瀨人

贏左就真係天理何在

本土票射左落去

果度雖然都係唔多

但唔做既話 你永遠唔會贏

咪話左上次係兩個建制界票佢先偷到雞
下次未必又偷到

隻臭閪選完一次話唔再選最後咪又係彈返出黎

呢樣真
計得太盡

九西啲票已開晒？

見親都係夜晚 有時十一點幾都仲係到

方國珊無政黨輸咁撚5次。單身女人仔一個真係慘撚過卿姐

次次都多咗票梗係繼續選

咁又點
九西個位唔屬於你姚教授就點都唔應該選啦

政治倫理何在呀

無錯，見過兩晚朱閪迪踩單車。

開左九成 已成定局

佢先係真正嘅中間派
佢同巴基斯坦博士打過官司
同泛民唔岩路數
下次本土都係選唔到
真心會投佢
起碼 唔係 含撚 唔係焦土 先

今次新東建制真係好落力洗但輸得仲難睇過holding
除左bill up真係廢到出汁連自己友都頂唔順真係冇得解

愈選愈強

關咩政治倫理事
係佢無地區工作無椿腳又落地區選姐

我果度民協係區議員 但街站都無擺

7個票站, -2300票

你搞清楚先啦，一開始姚松炎就係比游蕙禎所以唔肯選九龍西，之後游唔選佢先轉軚去九西嫁

白姐姐選有冇得諗

利申 富榮票站 但我住櫻桃街公園對面
屌你老味蟲炎我係今朝去投票站出面先第一次見到佢

元秋+鼠王先10 萬票
黃+毛+麗加埋民協都係10 萬
而家牙舜9 萬幾攞晒都係兩個阿嬸啲建制票
何來本土派焦土
姚松炎輸你不如話係民協冇支持佢

未必
上次新東補選建設15萬，今次13萬
上次 on q 16+天埼6萬，今次 around 15 萬
佢基本票得萬幾兩萬
佢啲票似乎係建設派射咗落去居多

15萬鐵票流左去邊

港島撚表示 其實啲人有立場 都係非黑即白，係睇下邊個陣型態動到佢真係去投票。
反之狗西呢啲窮撚地區，真係靠做「實事」。睇下有邊個政黨加持。
So far其實民主派初選真係搞到狗西輸嘅原因，因為姚生成個選舉campaign，發現唔到民主黨民協有幫手，姚生本身空降都已經唔夠人手唔夠star，得公民黨加持，其實輸都好合理，唉⋯

求其入個黨都好
唔入點會有人幫你

基哥

作為性小眾真係投佢唔落，反歧視呢d咁基本人權既野佢都反對

似民協泛民鬼打鬼 唔肯落力助選多啲

鬼佬要真係選到首先要學廣東話先

見到咖哩飯就嬲 屌佢老味

都正常，當初咁樣砌基哥，緊係同你hea做

2睇, 16年建制得2隊, 狄志遠佢地明顯唔當自己人
2隊夠哂票唔駛谷, 所以比例可能低估左

但主因點都係姚自己跌泛民票

成個選舉最開心係白鴿黨
睇你班傻鳩內耗 佢地又無穿無爛繼續賣港

佢入眾志都好過而家咁

屌你我就係見到朱凱迪
喺星期六晚行人專用區清場後
施施然踩住有大聲公嘅單車經過

仲有網上睇片見到教授佢明明喺街拉票
變左教路人香港嘅地質知識

屌我本來係投游B
今次嗰票又再變廢紙真係心有不甘

咁邊個搞到佢唔盡力呢

水鬼升城隍囉

白鴿掛住保港島啲票棄狗閪
(因為白鴿啲支持者都係中產多)
咪搞到噉

一睇都知泛民無出盡奶力幫蟲炎助選啦
我今朝見佢得幾丁友 個咪又細聲
人地舜仔有成十幾人幫佢嗌 c9又有 妹妹仔又有

我係佢都唔幫你
初選你定
你姚未DQ
先DQ我?

但呢席本身就唔屬於基哥/民協
選兩屆都輸就收山啦

唔識嫁，選舉論壇都要等即時傳譯左先答到問題

輸萬幾票既話冇得講 依家咁都只係差三兩千

on9你咁對基哥仲要人幫你?cls

入眾志, 閘都唔洗入

一落樓 每隔3步就見到有廢老揸住呀舜啲人喺度派傳單

姚松炎一條邨都分唔到3個人

基哥自己抵死
2016唔死番九西選 死去新西𠝹死李卓人
泛民都唔妥你啦

落左力都無用，選民唔識就自然唔投，仲未計怨氣大到投對家都有。

方國珊補選狀態大勇
2012 24594 5.3%
2016 34544 6.0%

2016補選 33424 7.8%
2018補選 53039 15.0%

hea選搞到輸 真係冇得怪人

Sor 講錯
但求其群班人好過單打獨鬥

想知佢康城大炒對家幾多票

染布房街近窩打老道夜晚見過幾次 啲位都真係幾閪下

最重要係親疏有別

毒果已經帶頭屌左民協
繼而屌游B

姚果時應該大方啲
一鎚定音
我DQ就全力支持基係plan B

一句講晒姚松炎選唔到係自己攞黎

夠人助選就自動識
鼎鼎咪又係咁

Agger
總之建制交配輸就得

佢7百幾 bill2百幾

佢係抵死
但初選真係排第二喎

游+毓果四萬真係關鍵 全部唔見晒
本土已經冇焦土，泛民靠自己隻抽隻都輸
不過泛民自己都唔團結冇嘢講

岩喇, 屌多幾次啦, 屌到輸埋剩低果啲佢

都要佢有咁多人幫佢先得架
屌你老味民建聯到底比左幾多錢舜仔助選 我落街行兩步就見一次佢啲poster
連我屋企附近啲舖頭 10間有8間都有佢啲poster 見撚到都驚

講真你睇番2016選舉
民協比人屌抵死啦
泛民/民協內部都唔妥基哥

本土派all in哪吒

方國珊好波

又講新西，廸廸八萬票見唔到，街工工黨社民連互鎅又見唔到，乜都賴馮檢基，當佢係安全套咩！

不如賴埋投票率低

娥姐

巴打呢個咩網？

咁大隻字hk01

基基次次都做泛民出氣袋

Q2601黎喎呢個 (好似)
Q2602佢上屆2500票

無樁腳無地區工作空降都唔叫抵死?
街工工黨本身新西都有議席
街工忠去左選超區 工黨李卓人比基哥𠝹死左

hk01->screenshots->crop

除非佢地覺得heidi應該冇80000票, 唔講好過講走去賴民協啦

但係嘉道理選區的確係得呢個位最多人流，根本唔係對住九西普羅大眾宣傳

落咗廣告，呢幾日youtube有佢告急短片

由佢輸區議會開始就唔撚妥佢

佢太睇重DQ光環啦

頂你，佢有西環喎，唔通仔肥佬黎一統江湖，壟斷香港民主派咩？

馮檢基就算係錯
但佢好守規舉跟初選機制玩

如果九西民主派選民咁著重地區工作
咁真係諗唔通點解初選會大勝

人力本身有大舊 社民連人力夾埋捧村長
街工工黨社民都係本身有議席有基本盤
咁都叫互𠝹?

冇計 不嬲建制同飯民資源都好不均等
港島係因為前白鴿有人脈啫 啲白鴿一定想幫前白鴿嫁
新東唔講啦 不嬲選民比例係民主派會贏
但狗西真係因為民主黨民協唔撚幫
擺撚明就係初選完唔妥 方丈小氣唔出人手幫
袁海文或果啲肯出嚟拉票 就係關鍵啦屌
狗西其他人輸得好唔抵 根本係因為初選私怨而輸！

而家無論係建制定犯民啲議員質素都同以前大相逕庭
講到 complete sentences 都算係噉

有冇人有Q2602票站結果

去投得初選既人都係跟得貼既人
但要爭取既係跟唔貼既人
何況我記得初選又有政黨票又有盛

九西輸到咁真係好唔甘心

頭先睇CCTVB九西投票率最高喎44%，我有個諗法就係港共一定唔可以被DQ0既人入返去，咁就可以話比班港豬知港獨自決都唔撚受支持，所以先咁撚揼本請咁撚多廢老拉票

方國珊表示，2016年的立法會選舉中，她個人得票較范國威及鄧家彪都要多，批評今次補選是由不同陣營配票，形容是不公義選舉，並非她個人質素較另外兩人低。
你第一次玩咩哪吒姐

唔妥佢還唔妥佢，今次關佢咩事，泛民班撚樣叫佢退咪退咗囉

btw 鄧家彪政治生命係咪玩完？兩次都輸應該變棄將啦，工聯會傳統係兩個勞工界既功能組別位比兩個新人坐一屆 下屆就踢佢地去直選，所以下屆應該係何啟明陸頌雄代表工聯會參加直選，彪彪已經冇位選

認真 其實新界d彪陣都差唔幾
雖然冇咁多街舖地舖
但真係掛得到banner既地方都比佢霸晒
好撚恐怖 真係多到驚

點知都輸咁多
比阿爺屌死
下屆分分鐘唔派佢選

堆填區加埋將軍澳南堆樓起好晒加入埋伙既話

相差2%內咋

方國珊表示，深信投票給她的選民，肯定她過去工作，今次得票是表現大躍進，普遍選民重視政治，多於民生議題，現時談論會否再參選是言之尚早。

最尾一句

白鴿:你入到下屆多個人同我爭?
hea幫算了

何啟明下屆可能選九東，接亡國健棒

輸咗梗係要賴下人先啦
又唔見佢講下今次人哋啲票點射畀佢

佢應該冇啦輸得仲難睇過holding果次

呢D就係有堆人覺得自己得1票，投唔投都冇影響
結果就係咁，屌你老母

毛姨姨好流利仲直程提議每個月定星期搵日淨係用英文

算啦 姚松炎當選又好 落選又好
民協以後立法會都係要收皮

佢已經講過幾次話唔會再選
但係單議席單票都玩補選
明顯為下屆舖路 留名下次又輸入

因為初選不能面對真正的普羅大眾
如果九西初選唔係基哥選而係何啟明去選結果都唔同
不過民協本身都唔主張派人出選，只係基哥想選

民協都有三席區議員係屯門，所謂樁腳邊d係真邊d係假呢？

工賊會下屆仲會唔會派人選新東呢

返去對住堆田區個沼氣池派傳單算啦

唔好咁衰

九龍城班樁腳過晒白鴿

番去區議會圍爐算啦，得閒滅下蟻咪幾好

最衰身邊冇 fd 住狗閪

屌 我今日叫個frd去投 都係九西選民黎
佢話 差我1票唔會有影響啦 佢寧願行3個街口去買m記食都唔去投票 比我屌柒左佢成個鐘

基哥本身都就黎搞散民協

我估會, 但應該會換馬了

方國珊真係起將軍澳做好撚多地區工作。佢選四次都輸真係輸住政黨。議會需要呢啲人多過建制同泛民

成個新西得3個區議員做樁腳太少

屌到佢去到下屆大選唔該

咁可能新東陸頌雄 超區鄧家彪？
不過工聯會選新東超區都係等死，即係彪彪政治生命玩完
彪彪

講口才勁過牙舜
但外表輸晒
不過贏因為有元秋鼠芬好大關係

多左兩萬票仲尾席?
佢D票好似界唔到

日日keep住屌

下次換屆狗閪仲有無得比民主派拎返

姚松炎反對派錢 選西九輸梗

應該都係3:3

佢果兩萬本地派射落去

想睇姚追翻兩千

屌佢哋出埋曾鈺誠啊

KEEP得晒啲票 隨時做新東票王

其實佢仲有冇機會

佢支持架
朱閪迪先反

西貢區議員方國珊認為立法會修改《議事規則》後，已沒守住最後一席的價值，仍爭論表決權是欺騙選民。

其實我不嬲都話方國珊係最正常果個

超區都比民建聯食曬兩席
Bill bill爭第三席又要做炮灰

超區bill bill頂亡國興?

地區工作都係留返做區議員啦
btw應該得康城撚會鐘意佢

咪玩超區 想佢包尾咩

正咩唔正常呀，利益兩個字

俾佢選到
啲政策一定只係for康城

下次好大機會
成個將軍澳都係佢票倉

老實講 追得翻應該會係神跡/如來佛祖顯靈

呢樣真，外形根本好撚重要，鄭松泰就係好例子，范國威都係外形好呃到唔少人

怪唔得有人話bill bill要退出工賊會啦

唔想講出口
但真係幾難下

真係得康城，將軍澳其他區反而嫌佢煩

上帝感召呀

隨時讓你北區大埔都夠入尾席

講真邊個當選都無所謂
我都唔會期望一個議員可以做乜嘢
求奇有飯食有樓住就算
利申 人在日本嘆温泉

呢個真
比起含撚投販民
方國珊下次吹納到淺黃， 本土票就夠做
佢做野都有交待過泛民多多聲

超區保皇策略都係出三隊坐三望二
民建聯兩隊工聯會一隊
出bill bill唔奇

Bill bill唯一可以做嘅係守住逸東邨個區議員位

外形唔得講野都可以搭救, 但咩塞車因為多車真係....

棄卒

用工聯會思維度:超區係出都係出大口麥，新西大口麥個位讓比陸頌雄做王國興二世，九東何啟明接黃國健棒，郭偉強同吳秋北可以港島九西互玩，勞工界出兩個新人，(或吳秋北做勞工界代表，郭偉強守港島)咁樣就進可攻退可守。

我之前叫人頭方國珊， 關愛座條友就屈我毛

佢出嚟咪盞搞到5席變咗係犯民

曾鈺成真係吸到唔少中間票，條友好有政治智慧，好識形象工程

無可能啦 民建聯已經食左兩席

選特首就出佢
立法會駛咩出到佢

諗起條油頭粉面鄭泳舜當選真係想嘔
其實姚生網上campaign 係好勁 打得好好
但奈何地區福利等真係唔撚夠建制
鄭泳舜條撚樣未蒲過頭無啦啦就以民建聯之名贏選舉 屌佢老味啦 好撚柒嬲
唉 希望2020姚生仲會選 到時我落重注幫佢拉票 屌

我真係好想 姚松炎當選， 九龍西正垃圾 ，

利申 港島人 投 左區諾軒

陸頌雄落九西呀，租埋地方有樁腳喇，彪彪會再選新東。

琼子holding食硬兩席
淨係睇下鄺仔又一席
塗緊身再選又一席
睇下飯民出邊個玩果席 如果大粒野既bill tang墊硬底

舜仔有勁多大粒野幫佢坐陣
見到啲名我都嚇一跳

姚贏到係中共面子問題

網上幾勁都唔夠落區重要

最慘啲選民16年大選投比梁頌恆呢啲本土無政績既都唔投比做地區工作既區議員入去。

想問下其實姚松炎仲有冇機會贏

新東公佈結果了

將軍澳其他區佢都得票極高喎

都一樣啦 如果真係 有心支持派錢 應該出嚟大力反抗 一份打劫窮人基層益有錢佬嘅預算案 竟然 曖曖昧昧 同支持有乜分別

其實教授仲有冇機會

係, 高永文已經我要屌佢老母

佢咪就係只注重網上宣傳 地區做唔夠
就算啲廢老唔識舜仔 都識民建聯個名啦

神跡咩

bill bill今次輸到咁難睇，仲會唔會有得選都成問題

基本盤都冇埋

答下我啦 其實 姚松炎 仲有冇機會

堅持出彪就調佢去選沙田區議員，工聯會長期選新田圍同恒安邨個區議員，加埋水泉澳新區，如果彪落戶成功，就有條件出番新東。

佢youtube有宣傳片廣告

問題係狗閪依啲區係廢老區
你打網上戰有鬼用咩

0.000001%

要大奇蹟日

高永文

黃成智得6000票
抵死

巴塞贏緊3-2皇馬
踢到92分鐘，機會實有，睇下幾多噶姐

15萬

彪彪下屆會選水泉澳。

方姨姨 6萬4

18萬

除非姚教授日日落窮撚區拉票+有泛民明星加持，否則想贏都難

下屆各位出黎幫手啦
今次證明咗鍵盤戰士真係差咁啲

實俾佢選，工聯會要玩五個地區都有一席，唔出佢，仲可以出邊個 下次補選都會係佢

狗閪啲廢老撚識上網咩屌
我教我老豆用部三叔開app睇股票都教左成兩個星期

鄧家彪輸到噴屎

有好多天琦票去左GARY FAN到

范國威都拎18萬 咪再講咩焦土累全家

我正式宣佈所有住九龍西嘅都係垃圾

話舜仔無蒲頭嗰D
有無留意當犯民喺道爭位出選九龍西
甚至補選安排正式之前
舜仔同禮義廉已經擺多左街站
不停喺九龍西向大家介紹呢個人

利申：早到舊年十一二月已經喺深水埗一帶見過禮義廉推介舜仔嘅街站

咖哩飯已當選 屌你老味

輸3萬幾唔死都冇用啦
應該係咁先

冇本土大家始終會含

陸簡直係王國興二世，2020真係出佢，元秋退休舜仔扮溫和，鼠芬繼續做地區山寨王，九西真係有機會由4:6變6:4

無含

方國珊:新界東三分天下

其實今次投票率仲低過2016補選，但點解三個最高票既人得票都高左咁多？天琦d票都分唔到咁多

同chef lemon去深水埗派飯
好撚早有部署

唉投嘅時候見到咁多廢老就知仆街

多左好多人登記

海怡輸
真係塞返入老母西都唔掂

方國珊多左成3萬

遲下實有人屌佢界走膠錶d 票

冇天理呀
咖喱飯十八萬票

聽日就開佢波啦

就算真係咁都係人口結構問題
廢老無得救

以前靠佢𠝹保皇票
但下屆應該會選到
個勢似會5:3:1

我有留意 本身油頭粉面鄭泳舜冇可能贏 屌
其實真係關內鬥事 我一直喺九意閪
真係因為內鬥搞到今日咁。。。

方國珊界bill 票

佢D票應該兩邊都會流
不過唔知邊邊大份

癡撚線

下屆方國珊齊集淺藍+淺黃+本土三個bloc嘅票同屢敗屢戰可憐形象真係好難輸

方國珊:我理撚得你,下次補選我實出嚟選過,COOL住票等選2020

根本建制由你dq 開始，已經部署緊補選，泛民仲喺度爭緊櫈仔

佢電視講過小過到票就有勝算

到2020就會變bill𠝹方國珊票

2016工聯會擺一個落黎 已經食埋拎埋游惠幀果席

「姚松炎今次做選舉工程，同我哋傳統政黨，真係好唔同，我哋唔係好慣，尤其係打開地面戰嗰班，其實一直覺得佢危。

我哋擺街站、洗樓、去屋邨，佢哋認為唔使做好多呢啲，覺得做好網上，網上反應熱烈，就好有信心。

即使佢哋助選團，或者幫忙嘅團體開（街）站，但好似用錯力，星期五、六下晝，喺佐敦開站，我哋一般唔會咁做，因為嗰啲係街客，去行街，唔係選民；即使開喺住宅區，有啲朝早9點後先至開，嗰啲時間，人人返曬工，開站都無咩用。

姚松炎團隊去土瓜灣少數族裔拉票，好奇怪，或者踩單車，我哋好多人睇到，暈低咁滯。或者係我哋太傳統，唔慣咁做。

不過泛民好多大佬，就好buy佢呢套，所以一直覺得九西呢個位好易贏，無咩危機感，其實我地做開地區嘅，睇佢唔係咁穩陣。

佢哋呢種選舉工程，喺比例代表制，效果可能會比較好，今次補選只係選一個位，未必可以咁打選戰。今次投票率咁低，有好多原因，如果唔諗點樣做，下次補選，我擔心唔容易贏。」

其實係咪有啲天琦票去左哪吒到

都唔少本土票走左過去喎
雖然多數人最後都係含

多左3萬幾你估呢

希望5:2:1:1 , 界撚死容婆

呢個真 人地上年9月吹哂風
開始做緊宣傳

一個蔣麗芸係票后嘅地區

九西居民選狗西

俾返游B我呀

九西唔選得啦，去九西爭位 梁美芬殺左你

諗諗落 個蔡東州都拎左二千幾票
如果呢二千幾票比蟲炎你話幾好呢

好想幫方國珊奶閪

其實係彪囝方國珊啲票

除左方國珊仲有邊個?

段估都係保皇多啲

睇得出新界d選民好自覺
不如以後泛民將新東d競選資源過d落九西九東

下次睇長毛鬥方國珊

連上次個基本盤都冇
垃圾彪

真
打番比例代表制 膠bill點贏珊姐

其實佢輸9硬,但多成3萬票真係估唔到
講口才佢唔係特別叻(仲澤下澤下

夠晒票放多個落黎啦

唔含都有十八萬啦
咁即係以後冇需要含淚啦

上次on q贏holding幾多, 對比今次bill bill輸幾多都心中有數

6萬5應該尾席sure win啦

早知投屌票

屌佢求知名度咋 下席好大機入到啦 儲左幾席

方國珊保著六成下屆都夠贏

長毛應該唔選，下屆尾席應該范國威 林卓庭 方國珊之爭

票后啦

真係未必, 其實建制兩大黨有個不成文規定, 話你立法會選舉一屆選唔到都冇得再選, 上次阿鼎高票落選之後選得番入去已經係例外, 今次bill bill仲要係選兩次直選都輸…

無方國珊， 販民點會次次贏？
我好肯定方嘅票源，投唔到方國珊大部分會倒入建制果邊
次次建制VS 泛民二元對立中
佢先係左右大局嘅人
今次同鼎鼎果次 ， 多得佢，泛民先打敗到建制

如果佢唔係同巴基斯坦博士有私仇
應該叫到佢退選

佢11月打後已經喺紅隧口/火車站落左好多廣告

其實係咪唔會搞 好似搞得黎都換屆

係你柒姐

未必 啲票可能泛民增長黎

留名睇中聯辦要求佢退選

我講補選呀

6萬就唔只係尾席啦

上次係狄志遠柒兼土共無過票
本來應該33
先比游B偷到雞

波叔唔派錢+bill太柒

真係有機會

佢俾我印象就係次次爭少少就中尾糊

補選無得計
一對一 保皇贏泛民好難
鼎鼎都係預偷雞 輸左都正常

下次九西再補選，再隻抽隻可能俾建制拎埋

小麗老母出得應該會贏

今次完左
仲有兩席要補
九西加油唔好再輸

好出奇咩 九西垃圾唔係第一日

保得住其中40000都唔使爭尾席

九西基哥太大勢力

考試次次攞49.5分/ d grade

是撚但啦，俾泛民拎返晒DQ 6席都係冇撚用架啦

唔鬼打鬼邊會輸，不過是但啦輸哂佢仲好 團結？聽到都打冷震

西貢區議員方國珊認為立法會修改《議事規則》後，已沒守住最後一席的價值，仍爭論表決權是欺騙選民。

問題係佢出唔出到都成問題

我覺得長毛都唔會選返，都咁撚老 而且佢自己都意興闌珊啦，可能搵快必頂佢個位

方國珊從來都唔係建制泛同民主
點含

新東投返長毛算啦

快必

「喂阿哥
唔選邊有錢開飯呀！」

飯民有閪團結過咩
望吓白鴿同民協啦

快必都噏得出

係，寧含哪吒都唔會食屎味咖喱飯
至少哪吒16年補選對天琦同助選唔係差
就算路線唔一樣 都會鼓勵同關心天琦
好過范國威條仆街！
所以 即使范國威開到聲乞票
D人都寧願臨陣主動幫方國珊拉票

依個係天琦16年個選舉代理人

有聲

毓民輸已經證明九西人on9

含咖哩
比起2年前onq多左20000

彪彪都係拎咗嘅票數
同鼎鼎差唔多

含撚投咖哩飯果班連登仔真係 唔好諗住佢會多撚謝你地
利申：投咗屌票

冇可能啦
交配預熱左港島區
孽瘤應該抽身選超區
以佢名氣一定掂

鄧家姐未夠班囉

下次補選醒目就應該九龍長毛，新界教授

香港好鐘意呢d油頭粉面撚樣
加上份人正正常常
可能舜仔落港島
win埋都得

利申:有一票係我投，係抗議朱姚聯盟破壞初選制度同比同情票呢個東洲。

焦土焦得4萬幾
咖哩多左2萬幾含撚票
反而bill bill出盡奶力又係得15萬

收皮啦佢
果陣雷動配票臨尾谷到佢行, 得票咪又係連黃洋達都不如

要打殘佢勢力真係要等班老野死晒

新東好多人屌住投
Bill形象真太差

我要收返笑哪吒嘅說話

事實上人社得快必上得，141話左唔再選，黃浩銘又判監冇得選，陶君行更加唔會選，吳文遠又太廢，除左快必仲有邊個？

bill bill同陳交配真係柒到喊

所以咪話是但啦輸哂佢仲好
都無得救嫁啦，要改變香港都唔會係議會到改變到

輸600票

佢唔係建制 ？
就咁google都揾到侷幫689助選喎

條友D英文.....

果邊人手太弱
要睇有冇星彈起

今次輸左依區捱打款以後

鐘唔鐘意呢D大部分時間係可以用錢車出黎

屌 其實姚生應該選港島
狗閪呢啲窮撚區 唔應該分個專業人士去選
狗閪初選真係好撚錯。。。屌。。。

屌司馬文輸埋 建制界冇喇屌

呢段其實都幾touching,只係本土派無人夠擔大旗，可以聚番成班人

姚松炎 其實真心為香港, 佢而家輸咗呢個世界仲有冇天理

佢拎唔曬姚松炎啲票

司馬文輸就正路啦

建測界

我宣佈住九西區嘅都係垃圾, 我講緊你呀 垃圾姨媽居然投建制

聚到又有咩用 而家自決都DQ

有咩慘得過所有垃圾親戚都唔投姚松炎

新東下次補選會有邊個？

頭先有個有票ge又話呢個界別好多泛民選民好高質 點解連姚d票都拎唔返

土共今日雙喜臨門
維尼萬年統治+泛民選舉失利

點解會有下次

我覺得哪吒似係想安撫天琦
(個陣天琦都可能要坐幾年

咪住先，仲有袁彌明喎，如果靚女出我實投佢！

咁塞返入西門李子敬下次有機

正路係出長毛

咪長毛
不過搞得隨時換界

喂阿哥個位呀

九西窮拎選民死不足惜

至少唔係落井下石

范國威真係狗黎嘅
點解咁都18萬

姚教授有時候係柒但係佢好有心架

我全家投姚

未上訴完
佢地想補選可以單揪
所以上訴

咁票數真係一直升緊 選委選舉又贏
始終專業界別要多啲時間
法律界 會計界 IT界都輸左好多年

要重演應該補選新界東

西九選民選九西

姚松炎應該補選新界東

長毛選都唔穩
上次尾席
淺黃本土都唔會投佢

土共根本唔需要呢4席嘅政治力量

我含左淚投姚架

長毛 肯定輸硬

好痴唔痴
走去痴新西票王

人地隻股都上撚左巿啦。仲使出尼搞政治咩

上次兩邊夾埋4成幾票，呀教授得3成幾，今次出一個人，鬼佬邊有得偷雞

其實 派 姚松炎 好過

都未必 犯國新東都有地區工作盤

但呢席係長毛
佢出無人會同佢爭

前幾日NOW政情都話上面根本無咩人關心今次補選

未蒲過頭？
條撚樣係深水埗做左三屆區議員
就係蛇糉都派唔少
講左好多年網上同現實兩個世界
選民低質又唔係今日知
泛民唔放資源拉票有咩好講

哪吒對於本土派黎講係投得落嘅對象
將軍澳係本土派票倉
佢唔係販民， 唔存在含撚問題
佢唔係建設， 唔駛焦土
佢同時都批評過販民 同 政府
投佢係OK

建制跌左300
泛民跌左100

今次輸埋九西
下屆基本都3:3
新界泛民又隨時輸一席比方國珊
下屆其實未必守到地區一半議席

新西可能羸番呢

咁即係要含淚快必
長毛似唔選嫁啦

做左上市公司主席仲同你班卡啦蘇顛咩？
根本15年已經想退比海怡關注組同陳家洛選，唔係高登外父on99又太自信，結果海怡東攬炒海怡西交配連任。

而家人地上市公司主席
唔使落手落腳做姐 唔使打理間公司？ 仲出嚟同你抛頭露面？

係傻西泛民好撚恨呢幾席啲人工咋嘛

意思係指dq出師有名姐
唔係話重視呢4席點
由改議會規則果下開始 就算俾佢贏晒6席都冇用

其實都唔係差好多
幾百票
原先仲以為比人大炒

你估下泛民會唔會團結

大波娜渣今期15%
建制派個似樣啲都贏

又真呀比你拎返哂又點
咪又係咁撚樣

600票話多唔多 話少都唔少
講緊成10%有多

計票根本應該33
係狄柒游B偷到雞

咁浪定口含快必啦

真心一問 守黎有咩用

真係計票就4:2啦
16萬:10萬喎

總票數會差咗，又種多幾年票
但本土冇分化反而易入咗
最最最大問題係今次咁
Dq哂本土，本土全部白票
所以下次本土一定要有人入到閘
入到既三席以上應該得

港島基本3:3
九東就保皇3泛民2
泛民個勢輸到仆街

過半有乜撚用?
人地議事規則已經改完，俾你泛民拎返過半，你又改得返轉頭?

大把margin 可以跌，CY 票倉黎嫁

咁講姐 無話有用

好似媽媽關心後生仔咁

今時今日入到閘會係咩人你知我知啦

咪撚就係囉
泛民都係得個講字，冇實際作用，就算輸晒都冇所謂

下屆區議會

唉

九西6席唔夠票入3席保皇
反而方國珊就...

冇用就咪再提啦 off 晒 focus

人地好早做選舉工程喇

早抖啦陳交配

高登外父用公民黨個名一定KO到交配

希望有

姚生爭氣啊 加油 屌

實夠 果2個老女人本身贏到開巷 老鼠好似差啲就2席

珊姐唔落井下石算係咁 認真睇牌面黎講，哪吒係唯一一個含得落既人啊 假設含唔落咖哩

謝偉銓條撚樣食屎啦

咁呢個補選都無意義架啦

大炒成10%

下屆90% 3:3

不嬲都無 係唔知出邊咁激動做咩

睇過下競選論壇, 聽呀炎答國歌法個答案都係柒柒地
如果佢口才贏返舜仔幾條街都未必輸, 可惜唔係

九西選民=垃圾

而家都未出結果 應該不斷重點緊

到港島區了

贏一萬咁大把

佢呢d選返功能組別就得
區選始終要口才好選明星

方國珊有六萬幾票真係愚公移山

區諾軒應該點都諗唔到冷手執個熱煎堆做左議員

最撚不解係佢

我覺得係個區問題
唔關姚個人事

翻版梁頌恆...

果啲票如果唔投方國珊, 咖哩更加唔會拎倒

btw 交配姐笑個樣可以一戰

白鴿出身既都係仆街

咁多泛民大佬撐, 輸左真係要切腹

交配呢排不斷助攻
呢幾日助選班人又不停屌人老母

有d 票站埋唔到到數，爭一兩張選票，基本數字已核實

見到羅冠聰就好感概，個位原本係佢

交配真係on9

台下D人鳩叫緊D乜？

你咁講，周庭都係

上次 holding 係預熱
預左輸當宣傳

區諾軒佢左但唔膠
真係肯聽人同做地區做得好
同埋真係好命, 范國威恨唔到

利申:投左區

初選搞到一堆屎

周庭仲廢過區軒 算吧啦

Dq周庭可恥
Dq羅冠聰可恥

周庭就算9 數啦

姚+民協

佢出應該輸

炎攞唔返11萬票就咪怪本土唔投你
根本好多本土都有投你
反而你空降冇人識你先少票

梁游選果陣佢講啲講睇得出佢好人極有限

左翼21班友都唔膠咁點先算左膠

btw 點解黃之鋒冇黎？

好懷念長毛, 大舊同教主日日屌d官老母

做錯選舉工程
做左鍵盤戰士

九西選民太膠，唔配有毓民

投得游+碌撚果班應該都比較關心政治
去投票機會都大啲
連泛民票都吸唔曬就檢討下啦

果時三日唔埋兩日就係新聞見到長毛比人捉出去

左翼21係反資本主義， 絕對係死左膠， 不過我都照投區諾軒

當郁撚同游果4萬全部唔投佢
12萬都拎唔到 根本有鬼

仲有超區嗰倍、黃國健同新東位
除非佢連區議會都輸埋

曾主席：梁國雄議員！黃毓民議員！立即離開會議廳！

焦土最大衝擊果個都犯國都吸番D票
姚就咪入本土數啦 好明顯就係吸唔到地區白鴿票

如果要拎晒所有人私底下講的說話出來，世上唔會有一個好人

民協d鐵票

呢個就要問深水步土皇帝基哥

我見佢肯打上去神駒電台咋

民協票啦

將比例代表套策略照抄左係單議席單票制度

其實真係輸好小

然後無視左地區樁腳

花生台主持 同得社記人力陶君行果班frd底邊有好人

對唔住大佬們 HKTV件事

咁區就真係死好命了

不如你搵毓民一樣講既野黎證明佢唔係好人，佢有邊次鬧錯人？

呢個絕對死因
我紅磡未見過一張海報
一支旗

巴打仲記得，當年騎劫集會

係唔係爭九西?

仲有九西個席呢
元秋要退下去讓位畀工賊會
何啟明應該去頂火影健
黃國健有機會去選超區

就快宣佈九龍西

其他宣佈晒 等狗閪

其實民協係咪真係仲有咁大影響力？
基哥上次區議會輸比妹妹仔喎
（雖則話有前黨員𠝹票）

Yes 暫時輸一席
九西都大機會輸

地方選區選舉
香港島
名單編號 候選人 所得票數 選舉結果
1
區諾軒 137,181 當選
4
陳家珮
127,634

新界東
名單編號 候選人 所得票數 選舉結果
4
鄧家彪
152,904
6
范國威 183,762 當選

九龍西
未有結果

功能界別選舉
建築、測量、都市規劃及園境界功能界別
謝偉銓 2,929 當選
司馬文 2,345

其實好簡單 大家都以為佢贏硬 唔洗理 結果大部份人都無投 就係咁 無話鬼唔鬼

姚開始勁撚老定 對住個二打六贏硬咁
本身依樣野係泛黃 泛民 本土都有共識
再落黎投票氣氛差 依樣野好緊要 建制係鐵票 氣氛好與唔好都一車車咁投
但泛民本土就係散兵 要動員先有人郁
結果禮拜六日無人理 姚話題不足 宣傳度低
A以為佢贏硬 無理 B又以佢贏硬 無理

最後............

上兩屆都有萬幾二萬票 應該都鐵票黎

元秋個位比阿舜
黃國健應該唔選嫁啦，超區應該彪彪，反正超區工聯會都係炮灰

最好笑係新年整埋晒啲咩松炎居士
又話咩保皇大難臨頭
而家真係唔知邊個大難呢

都唔少樁腳係度
上次16年九西都仲有15000

多得蘋果日報話姚松炎贏硬

蘋果日報令九龍西選民鬆懈

交配話輸9000票已破六四比

Btw咁爭屎輸三萬一真係應該執包袱收檔

行步路落街投有幾難？

唔太關事，九西選民係有結構性on9問題
睇上次大選

見到柒頭舜個得戚樣就火撚滾

係深水埗果頭返工完全唔覺有

佢傻左？港島不嬲55對45，有鬼64

港島無啦
而家泛民保皇55波

寧願彪彪贏 一黎彪彪冇咁乞人憎，二黎范國威乞人憎

屌佢老母啦毒果
琴晚未完投票已經喺道屌游B
話佢唔叫支持者去投票

人地唔出聲已經好畀面啦

但交配輸自己區

一撚樣黑鳩人憎

膠錶點會唔乞人憎
又樣衰講嘢又無腦

路邊社消息話自決派班友唔聽佢地講
咁你要死咪睇住你死

佢敗選原因係因為佢票太少

講真民協又唔係泛民核心成員

寄信又唔撚比郵費

下次補選：
新東：
快必 vs 彪彪

九西：
姚松炎 vs ？？？

小麗應該冇得選，佢講太多次自決

港島立場+地位形象行先
所以年年兩邊都係群星拱照
單議席單票席既話真係係睇選戰邊個形象差就仆街

有d似上次教主果次
以為自己食硬 去幫蟲泰
點知老貓燒鬚

快必真心咪撚選喇

當日搞爛初選條數，民協唔同你找，保皇黨同你找左攞!

老實司馬文去選可能有機

九西真係零炎poster
係咪可持續發展理念有關

重點呀！！！

對比起舜仔⋯⋯⋯
一步一張 多到撞鬼咁款

重點 睇黎票數接近

李卓人仲玩唔玩

碌撚個次係極端例子

今次就可以睇到九西建制鐵票真係太強
最緊要係個動員能力 無論咩環境都會夠票
泛黃泛民本土做唔到個氣氛 選九西都係危危乎

九龍西重新點票！

收山啦好無

交配又真係個形象唔夠high class唔夠專業人士feel
建制派港島如果出曾俊華 黃仁龍呢類形象既人就贏

重點 7點返黎唔知有結果未

姚教授頂住

飛雲 機會黎啦

贏到加碼捐一千

認真問，重點會有改變？

2016果次長毛幫人站台都一額汗 都唔知姚憑咩咁老定

我指建制派
公民黨就個個都有專業人士feel

重點好難無端端多一百張以上掛

頂住啊啊啊
見到建制贏硬個樣

佢何至唔high class
直情8婆喇

教授頂硬上！
咁多個最唔想佢輸

諗住有光環一呼百應掛

何秀蘭04年都要求重點啦
結果都係輸幾百票畀民建聯
唔好咁大期望啦

係，而且本身又只係區區一個區議員，真係吸引唔到港島班屎忽鬼

其實都唔係 九西因為民協同白鴿點都會有兩席過泛民
真係衰空降同得罪基哥

係毒果live見到有人話相差5%就要重點
5%即係大約幾多

最後7個站唔知情況點

臨選仲要屎忽痕為左句口號舉報區諾軒選舉舞弊
弱智交配團隊

我仲等緊神跡出現

4000幾票內左右

差咁多 好難追

豬隊友助選團+當支持者係condom已經係死罪

佢條8婆柒事一羅羅
連人地叫校長收皮都要拎出黎講

聽聞狗閪係有啲票站埋唔到數 差一兩張咁

Tvb話差唔夠2000票

重點係票站重點定開票中心個度重點

屌咁咪即係一鳩樣
無神蹟/大奇蹟日都幾難反cup

希望有好消息啦

唉唔想教授輸，咁多個佢最正路

83台個肥仔係咪講左要求重選

～500

成個泛民鬼打鬼戇鳩鳩
初頭諗住姚俾人dq 跟初選機制應該俾基哥上
點知又有人兇基哥玩攬炒逼佢唔玩
嬲豬起上黎咪闊佬懶理 完全唔幫佢吹雞過票

被dq左既人如果選得返就真係摑港共一巴
人地舜仔真係俾港共倒撚左好多時間資源落去誓搶議席 仲有人地做左幾年地區蛇齋餅粽真係儲落好多票
姚生又戇鳩 九西唔同港島 專業形象係九西根本無乜用
九西窮撚地方 真係睇地區工作 認樣認人
選戰略出哂事

即係尾果堆票站有追返

九龍西點解重新點票有冇人知
希望可以反敗為勝

即係係泛民唔服要求重點？

落後二千再反cup二千難到

新界東人表示一訓醒見到鄧家彪大敗好撚心涼

吳璟儁走咗呢個爭好遠。

輸咁少台灣04年都試過
連戰日日嗌重選

04:52最新消息：選舉主任公佈 九龍西補選重新點票

會
鼠王區議會重點搞到贏返游B

老實講係地區票站點一次check一次
運過會展又點多次check多次
邊有可能會有成1000幾2000張點錯呀

唉 真係濕鳩啲講句 等奇蹟出現

真係恭喜佢成功跨越本屆補選 下屆再共享啦佢

重點唔會變多二千張嘛

83台梁凱寧返工了

真係反cup 1票都夠

見到區諾軒范國威扮撚哂嚴厲個樣真係炆，最無資格就係佢兩個

嚴肅

有排搞 到重點完 姚贏到 對面又會要求重點

因為鼠王係保皇黨呀嘛
點會益你販民吖

唔嚴肅
唔通而家笑笑口咩

呢兩個前白鴿

鼠王係最尾個票箱倒羸400

屌 佢地個心根本暗爽

二千三未計埋最後果七個站，
應該收窄左個距離

應該只係太近所以先重點
最後頂盡都爭千零票

區諾軒唔知 范國威一撚定係

岩呀

其實重點都只不過係嘈廢票
無啦啦變多幾千票只會喺保皇黨身上出現

20咖哩都唔會選到
今次新東都係屌住投

屌 范國威個樣

kill左問題票可能倒羸

佢地兩個而家內心根本好似夜神月呢幕咁
「真係忍唔住笑 唔得 要忍住」

唉好難講
無今次補選輸硬 呢頭拎完18萬票 2020好大機會入到

好似差5%以內就要重點
不論係蟲炎定舜仔領先都要重點

港島黎講，投開泛民既好少轉軚，只要正正常常都會倒票俾佢，焦土佔好少，真係投唔落都唔會轉俾建制，只要引到人肯投票就夠

今次18萬票投佢
好難想象下屆入唔到

白鴿出身無一個係無辜既

區咪又係柒頭，一知講自決要DQ，即刻唔再敢講，一比人問親自決就語言藝術

唔會
新東好多人只係想保個議席
根本唔係支持佢
個18萬票只係唔想投保蝗

下屆冇鄭家富，贏硬

網台主持

唔係你想佢認自決
之後比人dq

唔通重認自決再比人dq呀？

屌 真係唔撚明點解當唔CUP正起個圈到都有效
咁都唔撚識CUP就未撚投票啦

試下考MC唔撚識橫MC格,下年重考啦屌

DQ哂本土/自決派點會入唔到

係都宣左誓先好玩野

今次啲票集中啲啫 下次就唔同講法

姚要求重點即係收左皮啦

區D英文好過交配

有其他人根本唔會投佢

咁個制度已經唔撚公義，為左做議員就否認自己既理念，不值尊敬

范抵威柒完2016選舉
以後應該跟番隊奶白鴿

到最後舜仔隨時多幾百票出嚟添
唔好咁天真啦 夾手夾腳kill咗姚松炎就有

其實係爭2%左右

根本一直都係爭唔夠1%

論辯才PAUL先最好...

洗撚咩，以後大選民主黨都唔會幫佢啦
上次其實唔係鄭家富既話佢都贏左

下次實輸返
你咪以為咖喱咁受歡迎先得

方國珊環保北個票站 3500票

人地假假地都係教書

呢條白痴仔

又會咁奇怪主動重點，印象中上次都係突然多票，有人投訴先重點。
而且今次好似都未點晒，去到九成已經重點。

娥姐拎唔拎得返按金

方出黎講隻揪佢贏硬
會唔會駁下次比佢隻揪泛民？

快撚啲死啦佢

聽講未出果啲票站好似係埋唔到數 差一兩張？

佢應該唔會再有隻揪呢樣野
下屆九成九羸 仲洗鬼玩補選

拎唔返喇
中間超人同耶撚都拎唔到

娥姐rip

上次條友無泛民政黨幫拖 黨友又走佬
結果輸到仆街 今次好彩番到立法會
你估佢仲會唔會對民主黨咁串?
睇死佢做番白鴿黨契弟

九西民建聯贏左，應該輪到鼠王芬d o靚選啦，無可能再係民建聯(例如葉傲冬)；鼠王咁多年黎都唔見有培養接班大，應該心諗屌你老母，變相焗佢2020年交棒

但姚松炎再戰九西機會唔大，自決派呢鋪dq馮檢基食相太難睇，得罪唔少人。況且本土派會覺得，第一場補選讓左俾你泛民主派自決派選先，第二場就係補選游蕙禎個議席，未必再願意俾泛民自決去馬。

好似係姚要求重點
皮已收

但我覺得眾志啲義工係落力好多 其他區

今朝係度話咩機會均等五五波我驚撚左成個晏晝
點知原來呢條傻仔洗咁撚多錢
最尾輸撚到褲甩
真係唔死都無柒用

方國珊係西貢真係好癲
一個人差唔多揪羸隻廢彪

抵撚死
見佢前面憎佢後面

其實佢拎多過5%就可以選
係辛苦啲但可以COOL到票

區諾軒算係比較討好
我係偏溫和ge本土派支持者
覺得含得佢落

但范國威條契弟真係不了

20年換屆之前新東仲有一次補選
睇吓佢會唔會輸多次

所以dq周庭
葉劉出黎勁屌

下次再玩過

長毛選就輸9硬

有機
想睇佢柒多次

新界上年已經見到廢彪出黎企街
估唔到打成半年都要輸

佢應該都估唔到有5萬人投自己

好想佢又出黎選之後輸第三次
邊度有得睇返佢哭喪咁對傳媒承認敗選個樣

港島呢區好難打
而家55:45呢個比例都守唔住啦

始終保蝗動員左咁多人力物力

好在交配都有跌票先贏

D廣告牌大撚到

政治陣營
建制派:150,424
泛民主派、本土派和自決派: 181,148
中間派及其他:45,055

睇下到時會唔會重演呢幕

係6萬5呀

佢又出海報多謝你五萬人投佢 又謝票又剩

其實交配咁廢都淨係輸9000票，如果建制派個形象好又presentable 既人出黎，區就輸撚左

返去爭屎啦傻尻彪

廢鬥廢

出動埋人海啊 喺票站啦前後包抄 每個屋苑樓下都叫人企喺度

2016換屆果次，太古城排晒隊投票
結果大部分係投孽瘤
少勝好合理

如果中共收編到方國珊
剩係派佢出黎同泛民隻揪真係有機會贏
是但一邊有人拉攏到佢就fat fat

分返開本土啦唔該
泛民食唔到嫁
睇新東就知

區始終唔係咩好高人氣
好多保蝗區贏其實有交代

真心，如果派王維基出，已經做得低區軒

所以佢地都醒，唔搵民建聯，搵新民黨

因為區諾軒更廢

重要真係打一兩個區就夠

佢似會去保蝗
16比田少爆佢逼官

西貢彪up爆seed先得3萬3票
哪吒一個人都3萬票
你話喇

港島東表示
依兩日先見到區軒啲宣傳同拉票
港島興含撚 立場同形象行先
細節野做過啲乜唔多理

搞清楚 太古城兩個票站係投民主派多
點解網上啲人成鳩日係度老屈中產

基層先係保皇票倉呀
你睇下北角 柴灣 筲箕灣啦

三分天下

區議員吸引唔到港島班自命high class既屎忽鬼投
如果建制推個醫生 律師 banker果d出黎選，區諾軒輸撚左

小鮮肉冇得輸

20方應該拎唔返6萬
但實夠票入

掉返轉 正正係專業人輕投區

柴灣自從tree根被連根拔起後都轉轉地色

d鐵票點都係投返建制架喇
尋交配輸在二度DQ周庭刺激到區諾軒ge游離支持者，同埋佢個人柒+助選團連環出事，吸唔到中間支持者

總之建制邊個贏都唔緊要
呢條仆街輸就得

筲箕灣羸200票啊

16年保皇:147837
泛民:157923
中間:433XX
本土:22555

其實已經係55開,只不過補選少左人投

經常去區軒fb page 屌佢
唔係諗住訓係度都贏呀

北角直頭福建殖民地黎

但建制廢老唔會投佢,反而搵WIKI出嚟界

港島既所謂中間派其實都係偏建制（王維基田北俊果type人），所以實力好均等，建制輸在派左個太廢既人出黎

我1個女人仔打左個將軍澳天下呀

依個我都好surprise 筲箕灣真係廢老集中地
後生仔vs廢老+大陸人比例=3:7
地區又係全建制
利申筲箕灣撚

港島東啲撚屌大部分都建制派 又多廢中廢老 又多福建人 嗰啲乜乜同鄉會

呢個真係好痴線

無錯 傳統建制支持者唔會投維基
佢只會吸走晒d中間票

呢個真係好重要 今日投票最大嘅動力就係為咗趕走佢

將軍澳國母

人地話要做新界東市長

唔好咁講，如果維基做左建制代表，自然民建聯工聯會都係動員d阿伯阿婆投佢，再加埋佢個人形象吸到既票，真係大贏面

民建聯上年已經出哂poster 推舜仔
又搞fb page 又跑馬拉松咁
大堆健康形象呃到唔少師奶呀婆

九西唔出黎投票個班人到底係咪腦裝屎

北角交配都係炒區1300票
算唔算少

冇計 保皇要分餅仔
冇理由俾民建聯3區出2飛
一定係出交配

前有鄭松泰，現有鄭泳舜，成班冇腦師奶 選港男咩而家

無錯，唔計建制鐵票，港島選民其實好中間派，又政治潔癖呀、鐘意和平鐘意理性穩定，又白鴿眼鐘意專業人士，唔鐘意蠢人，包括個樣同行為上戇鳩鳩例如交配依啲。姚松炎依啲人根本應該試港島
九西俾返椿腳拱照既落去玩

係每個大黨一人一席

唔知有冇人係好憎咖哩,射票俾佢
我本身預哪吒都係得3/4萬

今次總投票率係43%

多謝爸爸多謝媽媽

算，氣氛唔熱烈
起碼我收唔到電話, SMS 叫我投票

個個都跌係佢升

咪就係基層廢老囉
反而東區中產 丹拿 太古 康怡呢d係民主派過半

啲人成鳩日係度屌離地中產
但基層先係最撚保皇

而且呢家港島滲左好多150 佢地又係好大影響

佢HKTV同反梁形象太深
唔好太低估D廢老

(利申:我老豆就係

係，姚生淨係教授教授咁叫已經贏到專業人士票
區軒感覺貼地d又後生，選九西岩d

就係因為港島政治潔癖
姚空降落港島爭眾志果席
都未必有利

可能佢贏咗嘅話今次謝票搞free hug 成班師奶湧過去 抱下啲爸爸媽媽呢啲動作要做㗎

本身係想中箭個位俾周庭選
所以姚先去九西

個原因到底係交配問題?
定係工聯民建根本無全力谷問題?

hk01出晒各票站結果
E 油尖旺
候選人 得票 得票(%)
1 姚松炎 25,212 49.6%
2 鄭泳舜 24,906 49.0%
3 蔡東洲 690 1.4%
詳細結果 >
F 深水埗
候選人 得票 得票(%)
1 姚松炎 40,033 49.4%
2 鄭泳舜 39,880 49.2%
3 蔡東洲 1,069 1.3%
詳細結果 >
G 九龍城
候選人 得票 得票(%)
2 鄭泳舜 42,690 51.1%
1 姚松炎 39,813 47.7%
3 蔡東洲 1,035 1.2%
詳細結果 >

九龍城輸得好勁,其他都只係贏少少

HK01 update左九西票數
姚輸2400

中產係有心,但睇返灣仔個D有錢人區都係交配贏

邊個

連我老母本身頭開鄧膠錶，都話要投方國珊就知呢個女人唔講得笑

岩岩明明見到輸4000

估唔撚到姚係深水步反而贏

港島無樁腳咪一樣食

單純主觀9諗就認為港島人全部係離地中產根本弱智

輸一點幾%

唉九龍西點解搞成咁

條東洲死撚左佢啦，阻撚住晒

2400啦 果時點左9成都係輸2000幾

冷靜啲

即係基哥冇做私怨撚？

呢樣真
我諗果18萬人入面有至少3分1人唔係支持范國威
而係憎鄧家彪

不嬲都係
基層 投 建制
中產以上 投 泛民
本土派係入唔到港島

佢地應該有全力谷 我未見過咁多旗咁多人
但膠配真係柒 啲團隊又打人又盛 on99

灣仔係同鄉會勢力
好多舊樓係鄉音撚黎

條撚樣開票前仲話有信心100%當選，仲話贏左要請姚松炎做佢助理

基層同有錢佬投 建制

泛民本土跌左5萬票 保皇票數都係咁上下
姚松炎自己反省下

九龍城炒到一pat屎

港豬低賤過南亞狗,黑社會同窮人

屌完人老母唔認
又要屈人黃絲自導自演
之後又比人識破

未必，上次四眼+人力都有3萬票，其實集中埋可以爭下尾席

選港島選輸都無野好講
九西泛民票不嬲>>>保皇
姚松炎落區夠唔夠自己知

,不嬲2個極端
公屋同豪宅會多人d支持建制

作為住起舊樓區既灣仔友表示
我個區交配都係輸(20個義工對至多5個義工)
反而真係住半山個D就交配贏

慘，比人打好左個底

鄧鳩彪真係造就左范國威

之前就笑人親親爹啲
宜家俾人笑番轉頭成班廢青唔出門投票明益佢

的確姚係有責任嘅
但罪魁禍首都係港共

EY 自己諗住拎被DQ 議員空降贏硬

我自己成日係深水步+長沙灣區，雖然兩個都冇見過，但成日見到鄭泳舜d人擺街站，反而未見過姚生d人

係建制仲多左

政治陣營 所得議席 參選名單數 總得票 總得票比例
建制派 2 3[# 11] 103,224 37.01%
泛民主派、本土派和自決派 4 8[# 12] 160,279 57.23%
中間派及其他 0 4[# 13] 14,969 5.76%

九龍西
候選人 得票 得票(%)
2 鄭泳舜 107,476 49.9%
1 姚松炎 105,058 48.8%
3 蔡東洲 2,794 1.3%

信仔有冇起自己個區輸?
根本新東係反共溫床
想羸很難

果堆以為自己一票唔重要既人麻煩擘大隻眼睇下
九西我屌晒你地全家

中間派都計保皇狗啦

我投四眼，我係俾面教主先投四眼個撚屌

種票得票

定有人投對家

港豬廢青累事

如果姚教授選港島應該會贏 起碼有眾志會幫佢打選戰 佢而家真係嚴重宣傳不足
而且港島撚係鐘意呢啲專業人士

上次毓民又係輸呢樣野，去哂其他四區幫人拉票，忽略左自己果區結果輸左，姚生都唔吸取教訓

自己個區選立法會個陣就拎6成票
但永遠到單對單就輸曬比建制

姚松炎cool票不力啦
游+碌撚先4萬票

住白田真係冇見過姚既團隊黎拉票
得長毛條女既團隊間唔中派poster

唔排除有人投對家
因為真係輸唔多
好可惜

咁區軒的確靠地區拎到堆南區鐵票
但計埋鐵票先贏咁少真係險勝喳
16果年公民黨直情射撚哂啲中產票俾眾志

不過馬後炮都無咩意思 其實咁既情況呀姚教授根本好似選邊區都死 本身功能組別出黎 完全無鐵票 最要靠泛民大團結過哂所有票既係佢

最撚窮兼基哥天下既深水埗都係姚生贏 無得賴啦下嘛
雖然贏得好少但係窮撚南亞佬都可以投到非建制其他地方仲有咩籍口

有無得淨係睇沙田區個選舉結果

姚昨黃昏因應選情調整策略，改為前往民主派票倉箍票，包括黃埔、美孚和石硤尾等，並取消原訂的九龍城巡遊，一直以無科學民調數據為由拒告急的他，到了晚上約8時半看到低投票率時都正式告急。

HK01

佢勤力選邊會輸
就算有焦土派 姚都係最唔反感果個
咁都輸係佢hea得濟啦

上01

姚：首要促全民派錢

姚松炎是6名被取消立法會議員資格者中，唯一一人參加今次補選。他昨表示如再踏議會，第一件事是就財政預算案討論和投票，強調政府若不全民派錢，會考慮否決預算案。

岩岩睇到
和富 陳家配 5448
區 4175

民賤工賊睇黎無偷懶
但膠配其他輸哂咁制 連建制老巢都輸

差唔多六點啦

唔告急

贏果兩區同打和有乜分別

係呀 所以寶馬山 半山d人係投新民黨